點解加拿大同澳洲不斷放支那移民入來？

y?

利申 : 葡藉bno 持有人

進口豬肉平啲

其實印度先多.......
澳洲上年移入人口, 印度19.1%, 英國13.2%, 中國都只係第三, 13.1%
加拿大就印度>菲律賓>中國頭三

賓都有咁多有錢人？

無法治國家求其一個警察局長都收唔少

搭因航去加拿大，後半架機都係印巴

賓其實無你想像噤窮